★男子石硤尾邨遇劫 遭10人撳地圍毆搶iPhone8

一名姓曾（27歲）愛貓男子，昨日(20日)深夜11時許，偕女友人同到石硤尾邨美如樓外餵流浪貓，期間女友人因事先行離開。未幾，他報稱突有約10名年約20歲男子衝出，二話不說向他圍毆，他被人將頭部按在地上，再拳打腳踢，價值約9000港元的iPhone8手機於混亂間跌落地上，即被人乘機搶走，亦有人搶去其眼鏡，眾人得手後逃去。

似尋仇多

搶iphone 8

期間女友人因事先行離開

自首啦UST蝻亞仔

餵流浪貓真心ON9
D居民多得佢唔少

MAX啦 仲8

10個人，不如直接衝入 Apple store搶好過，反正一樣罪名

借貓溝女姐，真係對畜牲有感情咩

可能比人打獲金

其實街邊餵猫狗真心on9
係有愛心就拎返屋企養

班 天才 有事 第一個走先

係呀
仲會惹到d 老鼠